有朋友問我有無興趣玩Saivian 朋友有探索40前科

聽完直接問佢係咪呃人 話咩入會費1000(要每個月都比)
入會後買咩都有20%回贈 口稱up得出既牌子都有優惠 有優惠不特止仲可以問公司claim 返啲錢
但每月上限就得1900左右
遊戲玩法仲要不斷推薦身邊朋友玩
越多人肯玩就賺得越多錢
有無咁大隻蛤那隨街跳